眼紅者勿入 - 波台資深物業管理主任新年報數區

今日返6至6 fat fat 了
免費ot 24碼

而家d 90 後一定冇我咁勤力
唔係話想針對邊個

綠日☺☺

暫時已經有$1M

m= 百萬牙

耿笑開始

真係一百萬
反耿笑開始

有神快拜

有冇打過機

同我差唔多

++++++++ GIVE ME $$ OK ?

保安黨